班狗住既地方點解咁安全

有班狗住宿舍 d人唔識路去嗎

幫推

推 要麻包袋對付休班